嚴選黑男邱比特最正素人

今日之前本身會揀依個

經過今日之後依個一定no.1
有禮貌、個樣乖、得20歲
洗唔洗甘能屈機

兩個對奶都好撚白淨

啲台灣妹真係

呢個

太濃妝我嗰個素顏

拉

素咩人 全部都係KoL預先做媒既
同錢銀有關

做人唔好咁多幻想

米岸久拉
第一條女你搵到佢fb ig我就信你喇

有啲本身真係無人follow
同埋台妹有幾千個follower都好平常，如果係咁周街都KOL

之前連登有post爆哂出黎喇.... 自己追post喇 個陣已經爆左好多料9成都係預先做定媒

真，似賣廣告介紹ig

有D似男人

咁你慢慢睇喇

你都識講九成
我依家咪討論嗰一成囉

就算真係又點
完全無影響我對條女嘅印象㗎喎

佢做TB應該cow死女

之前個post撚有IG

一味話造馬，點知ig都搵唔到

條片D留言班台仔都冇IG 佢條柒頭有?

唔理 無ig都係造馬🤬🤬🤬

Stay Happy
Stay Happy
1 週前
所以到現在都沒有人知道女生ig?

條片班台仔上星期都仲問緊IG
你條柒頭係邊到見到爆晒出黎

「全部都係KoL預先做媒既 」

呢個都好正 好陽光

依個挑機
不過好似去咗model

全部都係KOL

之前黑男嚟過香港幫PlayStation 拍片，條女真係預先搵返嚟，而且人前人後兩個人唔好信太多

唔緊要啦，識多條女無壞

岩岩比你地咁講我都諗緊係唔係記錯 立即開個IG List 出黎，開埋段片出黎對比一下個樣，的確真係有個女仔同佢好似 而我都好幾肯定我係一個討論黑男啲post加過IG

咁當我記錯 Sor

BTW, 去返哩個post既討論點，同樓主立場唔同，所以討論落去都無意義 唔阻大家 係我7左

男人老狗 有靚女就po出嚟挑機啦

黑男真係九成都係做媒
但俾我都係要第一個條女淫淫地好老婆feel

仁仁地仲做老婆
第二個清純乖好多先gfable喎

對你淫個種同打開雙腿唔同
女仔係鐘意你就只會係你面前好淫

懷疑條仔當晚就焯咗

話說 2年前同fd去台灣旅行
我個靚仔fd 比黑男揾左拍左一集

我唔知呢家係咪揾kol做假 但係當年我肯定係真係即場揾人

係咪就係第一條金融仔好性福

媒黎嘅，你唔係唔知下話。

但之前黑男去poly，佢訪問我一個同學，不過佢有女朋友拒絕咗。

傻閪 鳩up就當自己講真理...

第二個個真係cls

有冇第二個個ig

有個得幾秒

黑男條女Lucy都幾靚

係喎好威喎

唔好咁講馬交都有手足

黑男對黑眼圈 黑撚到想嘔

條片有，條片下面都有

唔係典叫黑男

第2條仔咁勁可以望眼10秒唔望波

屌你又要打J

點睇都唔似素顏啦

失敗系列嗰啲好多高汁

你打頂級美女就搵到

我望足三百秒

是撚蛋拉男人老狗咁撚執著

條片咪有囉....當普通宣傳活動睇吓又幾過癮

Topic寫嘅

愈拍愈假 係素人洗乜post埋ig

但係話時話 佢介紹完啲女 有幾多真係有拍拖或者結婚？

因為以前條條女po完下面留言個個都係求ig囉人哋幫你搵撚埋又屌 唔屌又搵 真係難服侍

有啲有拍後續好似有一對真係結咗

第一條片條仔好靚仔

Jimmy

索撚到

係
如果堅係ibanker簡直屈機

Heidi @Supergirls

我覺得依個好正好pure

second one?

證據呢

想屌

諗起之前行行下街比佢訪問過，不過個時有男朋友拒絕左，如果唔係都想玩下

上次去台北得好少靚女

呢個先最正wo

樓主果堆係大波姐

gay

真靚

都幾膠喎 眼鼻下巴都好假

第2條女頂盡c cup
升球大墊都有人信
利申：睇過最少28對波

sweet到

覺得呢個幾正 算唔算口味獨特

典會

樓主果d所謂大波頂盡c cup

我入嚟求第二條女ig既

呢個雖然矮咗啲
但做老婆應該唔錯

我覺得係大C - 細D

有得睇無得食dllm

求fb/ig

第一條女頂盡c cup?
青頭？

依個佢出現過兩次兩次都拒絕咗

C....
咁香港嗰啲咪-A....

有得揀一定揀珮恩

呢個有d 劉心悠feel

係，一直有follow

真係正 但依家啲相唔同咗好多

女仔大個左就唔會想自己成個o靚妹咁 想成熟d
不過睇佢d story都仲係好pure

都係嘅 總之都係好正

其實都信一定點都有素人
點都有做媒
但啲台妹咁撚得閒陪你玩咁撚耐
重要咁性感咁上鏡先好撚野

係香港搵到一個當你贏

有冇ig
同另一次條片

佢ig係咩呀？好可愛

yo_jie_629

條眉好混血feel

印象中都有d波路

呢個宇宙級

支持港女

lm

台灣妹唔掂既大有人在

勁能qq!!!!!

多謝巴打

一定係呢個 唔係話超靚 但言談間又開朗又nice
仲要有波

呢個係好撚正
但同d女仔一齊，一定會有唔少壓力

GFable就係呢d
唔係話靚到天仙就完美
比到岩既感覺既先係最firm

台妹好似好多靚女係咪因為佢地化妝技術好高？素顏其實係咪同香港都差唔多

是支那片嗎？

巴打你係咪睇AV都會幻想啲女優係你老婆點會算？

岩岩睇完即follow ig

俾黑男叫停個下好唔自然.....似係見到黑男扮哂驚訝咁

收皮啦張欣欣

係，如果唔係會射唔岀
睇ntr仲正

幾爽直，有d男仔頭

呢個印象最深刻

一定係佢

試過搵到super girl個heidi

幫PlayStation拍嗰條好明顯係廣告
搵返PlayStation 嘅show girl

台妹波大幼腰
反觀香港真係細/無 就算有都係肥婆
再諗翻起 港女憑咩食住港男

痴撚線

收皮喇
YanyanC 做戲假到仆街
呢條女咪開live捉姦同投訴人地餐廳紙巾黑色

呢段冇可能唔係做媒喇嘛

呢個唔係話好靚
但感覺好大方得體
所以印象深刻過其他黑男拍過既靚台妹

個鼻一睇就知整出黎

好似好可口咁

佢地蒲開某啲竇 就咁去好難搵

睇咁多個都覺得heidi最靚

好失望黑男最大波最白最可愛個個路人竟然無人識。

佢依種港女靚樣真係好正

台妹幾索都好
講唔出總係有陣姣味

好彩唔關政治事
如果唔係你變左五毛pr

大家唔好睇錯舊黑男channel

閪男做野

之前借utube食女比人屌到閪

唔成咪幫手賣女Lo

有錢再出面食

J左

仲迫佢講大話，我同佢一齊左29年

余文樂扮女人

屌你 好撚似

其實台妹食乜嘢大？

塑化劑

但之後有無發展先?
男唔難搵
條女可能係請

仆街，你一講好似

屌 返唔到轉頭。。。

仲有戇鳩仔相信呢啲節目係真

我估可能有贊助嗰啲咪做媒 其他嗰啲咪真係搵吓

On 9 關搵唔到instagram fb 咩事？如果佢搵隻雞去增加收視率係咪都要俾你搵到？

得喇威喇，上面個小朋友都係雞，好無？

其實真定假有咩咁大影響呢

你有冇睇過佢d幕後 失敗左勁多次

無追開post，之前有搵過一個澳門女仔喎

港女都好似有，仲要全部都靚

班傻閪可能會話失敗嘅都係媒囉
算啦 佢哋反正都係鳩吹
點同佢哋玩啫

做媒一定有，但頂多咪佔4～5成

咁實有嫁啦，所有野一出名就同錢銀有關
初初果啲真係正喎

是撚蛋拉都係咁睇啫

先入為主je 我就覺得台妹 好可口 好正 仲好健康單純

放心 連登仔好撚天真

我信男仔可能真係搵路人 女好多都係撈味濃

天真到有人9up幾句就信撚晒

隆左鼻樑同眼袋

眼尾下巴未識睇

點解台妹可以咁能大波

贏晒

哩個我都覺得幾好 性格都真係超好 而個男嘅都好好 又係大方得體嗰種

Lm

好想俾黑男配對

好想屌
唔係雞黎？

做媒還做媒

D 女真係好正

好撚大波

佢係香港拍過
係the one門口搵杜文擇個乜尻貝拉

LM

我地澳門人得罪你啲咩

ig由唔夠2000到就快6000
又健身又公關

唔係媒好難信

求 IG

咁撚正先多得嗰四千

嗰幅封面p過黎
條片既佢唔係真係咁正我覺得
個鼻又整過

呢家？有鄉音？

有得屌狗唔狗衝先

香港要搵個大波妹唔知要搵幾耐

佢條女

講緊d 女正唔正你地又扮晒野又話條女假又話做媒 j 你就j 啦又唔撚係要娶佢地

這機會。。。

我覺得第一條片個女仔正啲

btw樓上話做媒個啲，睇片做咩要咁認真，你都係J條女咋

第一個正d
呢個落左裝應該嚇撚死你

9成係啦，條條女都係KOL，揾個做文員/餐廳/sales都冇，你信係素人？

你咪又係9up都信

名又無ig 又無都係媒

唔係全部做媒，我成日係東區忠孝復興zara門口撞到佢，佢一得閒就幾條友企係果邊有個揸機，見到唔錯既女就衝過去問，我之前成日去果頭都撞到佢，有陣時都特登會留意下佢睇下佢真搵定假搵，之前有次問埋我同我班FD，我話我有另一半拒絕左，應該唔係全部都做媒。

你話有一個半個係kol唔出奇
但係出得咁密邊有咁多

幾年前唔係做媒既，
果陣街邊聊女仔好多都係真，
而家就一定係假

呢個好撚正

呢個落咗妝之後...

第一個有冇ig

Cls 啲台仔又瘦又柒都食到大波妹
好撚嬲好撚酸啊
香港個個都細到粒豆咁
睇落大 一除衫 嘩屌
賓周都縮到入屎眼

黑男有冇表態

我都好鍾意呢個

這些機會

ig 呢？

utube 簡介有

有第一個ig 未

佢經營B站

佢返支那幫人交配

左邊咁似嘉嘉?

點解可以咁白咁滑

似呀，塊面好大又尖

講還講 咪撚拎呢個名玩

我都想講
求ig

條女好樣衰

ig 唔掂

放上黎比大家睇過

呢個正啲

台灣有冇做媒唔知
有次係香港搵著我個fd

有集個荷蘭混血做LV嘅女仔超有氣質

呢個真係好正
我係女仔都好鍾意佢

但係我有一個素人中學同學喺台灣俾佢搵咗黎拍片
有真有假啦我諗

唉 食唔到

女係預先搵定，仔就真係現場

唔係showgirlshowgirl個個都識
係搵ig稍有名氣嘅女仔

有鬼名氣咩 條女係我中同
Ig followers 1k都無

台妹好淫

正到仆街

台妹

名名